# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 'AudioControl' '1.5'\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-22 13:38+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-01-22 13:38+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:35
msgid "WeChat"
msgstr "微信"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:36
msgid "System reminder"
msgstr "系统提醒"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:37
msgid "Google Chrome"
msgstr "Google Chrome"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:65
msgid "Audio control"
msgstr "音频控制"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:81
msgid ""
"Prohibit the microphone volume from being automatically adjusted by other "
"programs"
msgstr "防止麦克风音量被其他程序自动调节"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:87
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:91
msgid "Prevent automatic adjustment of microphone volume"
msgstr "防止自动调整麦克风音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:94
msgid "Increase volume"
msgstr "增加音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:110
msgid "{} Increase master volume"
msgstr "{} 增加扬声器音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:112
msgid "100 Maximum master volume"
msgstr "100 最大扬声器音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:120
msgid "{} Increase microphone volume"
msgstr "{} 增加麦克风音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:123
msgid "100 Maximum microphone volume"
msgstr "100 最大麦克风音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:134
msgid "{} Increase {} volume"
msgstr "{} 增加 {} 音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:136
msgid "100 maximum {} volume"
msgstr "100 最大 {} 音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:139
msgid "Decrease the volume"
msgstr "降低音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:155
msgid "{} Decrease master volume"
msgstr "{} 降低扬声器音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:157
msgid "0 Minimum master volume"
msgstr "0 最小扬声器音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:165
msgid "{} Decrease microphone volume"
msgstr "{} 降低麦克风音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:167
msgid "0 Minimum microphone volume"
msgstr "0 最小麦克风音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:178
msgid "{} Decrease {} volume"
msgstr "{} 减少 {} 音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:180
msgid "0 lowest {} volume"
msgstr "0 最小 {} 音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:185
msgid "microphone off"
msgstr "关闭麦克风"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:187
msgid "microphone on"
msgstr "开启麦克风"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:192
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:194
msgid "Unmute"
msgstr "取消静音"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:201
msgid "Closed"
msgstr "关闭"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:203
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:205
msgid "{} {} volume"
msgstr "{} {} 音量"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:209
msgid "Switch to the previous application"
msgstr "切换到上一个应用程序"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:222
#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:232
#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:244
#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:254
msgid "Muted"
msgstr "已静音"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:223
#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:245
msgid "Speaker volume {}"
msgstr "扬声器音量 {}"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:225
#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:247
msgid "Microphone off"
msgstr "麦克风关闭"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:226
#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:248
msgid "Microphone volume {}"
msgstr "麦克风音量 {}"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:231
#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:253
msgid "{} volume {}"
msgstr "{} 音量 {}"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:236
msgid "Switch to the next application"
msgstr "切换到下一个应用程序"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:258
msgid "Mute state switch"
msgstr "切换静音状态"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:270
msgid "Switch to the next audio output device"
msgstr "切换到下一个音频输出设备"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:277
msgid "Switch to the previous audio output device"
msgstr "切换到上一个音频输出设备"

#: addon\globalPlugins\AudioControl\__init__.py:291
msgid "Microsoft Sound Mapper"
msgstr "Microsoft 声音映射器"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information found in Add-ons Manager.
#: buildVars.py:23
msgid "Audio Control"
msgstr "音频控制"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:26
msgid "A add-on for controlling audio processes and sound output devices."
msgstr "一个用于控制音频进程和声音输出设备的插件。"

#~ msgid "Cycle through audio devices"
#~ msgstr "循环切换音频输出设备"

#~ msgid "Default device"
#~ msgstr "默认设备"

#~ msgid "{} Reduce {} volume"
#~ msgstr "{} 减小 {} 音量"

#~ msgid "Turn off the microphone"
#~ msgstr "关闭麦克风"

#~ msgid "Turn on the microphone"
#~ msgstr "打开麦克风"

#, python-format
#~ msgid "%s volume %d"
#~ msgstr "%s 音量 %d"
